古語有云：好仔唔當差

呢句野真係幾時都啱
黑警俾狗屌生仔冇屎忽啦
埋沒良知

鍵盤戰士都有價值 整理咗戰線幫手做文宣！

當差正仆街！

市民：做咩打自己人呀

死黑警死全家
讀毅進讀到傻撚左？
冇一個警察係無辜
全部都係垃圾

以上係一個黑警朋友既ig story

毅進仔固然抵屌
但一班大學畢業入去做督察嘅更加要屌
讀嗰四年大學托柒伽
讀到是非黑白都唔識分

岩你老母
學識打字先出聲啦

明明可以打空氣/ 細細力「掂下」，偏偏真係要打到班真心為香港好嘅人出曬血，明明可以由得其他義士救人，偏偏真係要格硬拉返出嚟毒打再拉上警車準備告上法庭

雨革魚革已經有呢種感覺，今日之後我更加斷定警察係唔會有任何人性，唔會有任何良心！

你老母係富士收得好平

屌今日再次證明狗係冇良知
冇舉旗開槍 仲要射頭
放咗無數粒催淚彈
食咗唔知幾多粒
走到邊都避唔到
究竟黑警嘅後代要用幾多世先還得哂俾香港人